［part time］有無巴絲經Job 4 U HK搵pt？

Send 咗CV過去，打黎叫夜晚8點上去interview
又問身高體重
會唔會係伏

Push

有人試過
呃人既